有冇人部PS4同我一樣

成日斷網都唔講啦
可能係我屋企wifi問題
但係呢樣真係頂唔順
每次斷網後連番上網都要load勁耐

禁返回制又唔得 重新開機連番又係重覆咁樣

有冇巴打同我一樣

Lan線

之前試過類似情況 應該係屋企wifi問題 換左個router之後就正常返了

一定要用Lan線？
我最驚係部ps4問題
係我就拎去整算

我用Lan線連都係會卡係果個畫面

例牌答案:
1. netgear r7000
2. asus ac68u

same!因為條lan線都係駁落個router度...好大機會個router有問題！

直插modem囉